\def\ncols{4}
\beginsong{Tutto passa}[by={G. Carletti -- C. Contini}]

\beginverse
\[A] Passa il tempo
ed è già \[A]sera
\[A] tutto passe\[G]rà. \smallskip
\[A] Passa il tempo
ed è già \[A]giorno
\[A] tutto passe\[G]rà. \smallskip
\[A] Ma le mani non
si \[G]stringono più
\[E] la parola reste\[A]rà.
\endverse

\beginchorus
Sola solo \[D]lei
il \[F#-]suo sorriso \[G]che
era per \[D]me
solo per \[A]me. \[7]
\[D]Noi
\[F#-]siamo nati in\[G]sieme
con la luce del \[E-]sole
col respiro vi\[A]cini. \[7]
\endchorus
\beginchorus
Resta solo un \[D]sogno
\[F#-] ed un rim\[G]pianto
che era per \[D]noi
solo per \[A]noi.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Passa il tempo
ed è già sera
tutta passerà.\smallskip
Questo fiore
nella sabbia
solo resterà.\smallskip
Ma il sole
non muore mai
la sua luce vivrà.
\endverse

\beginchorus
Sola sola lei
la felicità
col tempo fuggirà
col tempo morirà.
Lei
la felicità
col tempo fuggirà
col tempo se ne andrà.
\endchorus

\endsong
